點解要拍拖？

唔想為拍拖而拍拖，好驚最後會累咗人傷左人感情。
其實feel到有個男仔鐘意緊我，我唔開心時永遠第一個開解我，雖然佢啲意見都係冇用既，但都會覺得好warm因為有人關心你，但對佢就冇果種feel..
最近佢又成日借啲意問我鐘意咩男仔嗰啲，而我又開始淆底所以一直帶佢遊花園..
其實自己都唔知自己想點，好向左走向右走，真心唔明拍拖有咩好，又要成日出街（我好宅），一日唔見又煩住唒

係咪應該決絕啲同佢講我唔想拍拖 但佢又冇講到出晒面話鍾意我，冇理由無啦啦同佢講呢啲

坦白同人講啦 浪費人時間

you deserve better

點解咁講？

Ahemmm 好撚咩呀

為了配種繁殖下一代 所以拍拖

唔好咁啦 有冇諗過你日日無時無刻係我個腦入面又見唔到有幾辛苦
咁樓主唔好再比假希望佢
直接同佢講我地無可能
咪撚吊住人

鍾意人咪想同佢拍拖囉 唔鍾意嘅 拍嚟做乜？

女人不嬲都唔知自己想點

男性角度：
男人想屌閪
中東嘅男人每分每秒都想屌閪，亞洲男性冇咁犀利但都係下體主導